{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_040166",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=F101161",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "제레미버거(JEREMYS)"
    },
    "text": "「ジェレミーバーガー（JEREMYS）\\n\nソウル江南区道谷1洞959-21\\n\nファーストフード-ハンバーガー、11:30~22:00、非常に月曜日、10席/部屋:部屋なし、バーガー革命「ジェレミーバーガー(JEREMYS)」インテリアは若干ドイツ風な雰囲気になっている。 市場の雰囲気の中にあるので、より高級に見えるこの店は独特な感じもする。 多くの飲み物やビールが販売されており、バーガーの味は特に絶品です。 また、様々なソースが配置されており、食べる人の好みに合わせて選択して食べることができる。 手作りハンバーガーの醍醐味を感じたい方や特別な店内の雰囲気で手作りハンバーガーを楽しみたい方はこちらを訪れてみよう。」",
    "QA": [
        {
            "question": "ジェレミーバーガーはどこに位置していますか？",
            "answer": "ジェレミーバーガーはソウル江南区道谷1洞959-21に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ジェレミーバーガーの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ジェレミーバーガーの営業時間は11:30から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "ジェレミーバーガーは月曜日に営業していますか？",
            "answer": "ジェレミーバーガーは月曜日に営業しておりません。"
        },
        {
            "question": "ジェレミーバーガーの席数は何席ありますか？",
            "answer": "ジェレミーバーガーには10席あります。"
        },
        {
            "question": "ジェレミーバーガーの内装はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "ジェレミーバーガーの内装は若干ドイツ風な雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "ジェレミーバーガーでは何種類の飲み物やビールが販売されていますか？",
            "answer": "ジェレミーバーガーでは多くの飲み物やビールが販売されています。"
        },
        {
            "question": "ジェレミーバーガーのバーガーはどのような味ですか？",
            "answer": "ジェレミーバーガーのバーガーは特に絶品です。"
        },
        {
            "question": "ジェレミーバーガーではどのようなソースが選択できますか？",
            "answer": "ジェレミーバーガーでは様々なソースが選択できます。"
        },
        {
            "question": "ジェレミーバーガーは手作りハンバーガーを提供していますか？",
            "answer": "はい、ジェレミーバーガーでは手作りハンバーガーを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ジェレミーバーガーの店内の雰囲気で手作りハンバーガーを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、ジェレミーバーガーの店内の雰囲気で手作りハンバーガーを楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 228,
        "QA": 409
    }
}